其實stephy 唱歌係咪俾人低估咗

見到之前有人話佢仲好靚，我就搵返佢啲歌聽。
我覺得大家成日將個focus 擺咗喺佢個樣，或者佢同方力申啲合唱上面，但其實佢都出過好多solo K歌

電燈膽唔使講啦，仲有戒心 藍鞋子 等你約會我 不要離我太遠 我未願意，而且stephy 都算才女，有幾首歌係自己填詞

記憶中佢成日唱live都走音

唔係.....

佢把聲好特別，係得佢先唱到嗰種味道

話別
他不准我哭

把聲好甜

好彩佢有樣... 靠唱歌一早收左皮

次次聽都覺得佢唔夠力上唔到，但又唔知點解上到，係咪佢把聲太薄

我女神

公認偶像派
以前現場唱電燈膽.....

仲有手童年回憶跑online 主題曲

七夕，童謠，小紅帽，初見，女兒紅，let it flow，
首首都好正

我全家當時聽住佢唱：「能回避嗎？我怕了當那電燈＾＾膽。」

Ching 識貨

佢唱歌麻麻
但首首都經典咁解啫

因為靚，所以多人聽

樂壇又欠埋鄧走音 ？

咁又唔係純粹覺得其實佢都係K歌界主流人物

同人瑞一樣

Stephy靚好多

佢唱歌都可以吹奏

童年回憶

唱K必唱

佢出道個陣真係好難聽

但近去左學唱歌，2015年後既live已經係兩個人
Youtube好多片

2018 黑白照
2018 電燈膽

唔可以話佢好勁，但同以前比 音準好左好多 聽落穩陣左 震音都有技巧左